歷史話俾我地知喺俄國地頭德國佬係贏唔到

上年洲際國家盃

世盃重要好多
更正應該係開頭贏到後尾都要輸翻 好似ww2